其實連我個藍絲弱智老豆都知示威者係專爆政府同紅底野 點解係都要話鬼佬唔知

講下背景 我老豆五十幾歲 小學學歷
資訊來源係tvb wechat朋友圈 oncc之類全世界都知紅到仆街嘅野 平時鐘意睇cctv（係中央電視台 唔係cctvb）劇同youtube果d奶共片 總之好難用理性去形容
佢基本上只要黑衫做咩都會瘋狂就反

但佢咁戇鳩嘅廢中都睇得出我地係有目標咁爆 （當然佢都係照屌到仆街）
點解總係有一班所謂自己友當外國同一般市民係弱智
覺得我地乜鳩都亂裝修

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

你咪上TWITTER REDDIT 睇下囉